比利時：依度係上帝禁區！

「gd evening 我叫Jesus 而家由我ser你 」

比利時：我想賭多樣野，如果邊個輸左，就要係對方面前消失

比利時：你知唔知你點解會輸？我知我旺過你，所以連最後一球都比你鳩射。我話比自己聽，而家我最旺，無野可以擋得住我。你係上帝，以後我去既地方，你唔可以再出現，因為果D地方先係......

天口咁熱都打左個冷震

教科書式獻醜

😅😅

諗左幾耐

哈哈哈

上帝係美斯

上帝同耶蘇唔識分？

？？？

尷尬post

唔講咁多

辛苦晒